千祈唔好信林奠

聽日一定要出嚟